自尊心佢作祟既人真係好on9

1. Gay/Les 成日話比人discriminate 又要平反又要盛 第一 跟本冇人理你 自己起屋企互含又好咩都好 成日覺得人地會批評你吾中意你明顯係自尊心作祟 而家仲話要立法？ 垃撚圾 一男一女有結婚名份 你同性又有甘都吾係迫人接受同性婚姻 都費是屌d 話冇影響都人果d 理論

2. 肥人 成日起電視到講咩內在美真係笑左 咩人地肥又點心地好果d 第一 肥9 成有得減 吾同生得矮或醜 自己唔努力成日起到講咩發自內心既美 仲要一堆人起到吹捧 鄭x直果d 第二 跟本起街街過望都唔會有人望你 唔好放到自己甘大覺得人地會discriminate 你 係甘嫁啦 你做老闆兩個相同條件你都揀個好睇少少呀？

屌你啦，打5p字，人地肥人地含撚起碼都識打正字，好過你條弱智仔